共產黨編修《香港志》記錄本港歷史 宣揚香港自古是中國領土

團結香港基金編修《香港志》記錄本港歷史

由團結香港基金成立的中心，公佈編修《香港志》，記錄本港約7千年前的遠古時期，至2017年7月1日的歷史，分為經濟、社會、政治等卷目，今日率先出版《總述》及《大事記》。出版志書的預算經費為7.8億元，行政長官林鄭月娥及中聯辦主任駱惠寧擔任名譽贊助人，並已獲47間企業及慈善機構捐助支持，包括賽馬會、滙豐銀行、李嘉誠基金會等，目前已籌募3分1經費，目標在2027年，完成整部2500萬字的文獻。林鄭月娥期望志書能傳承文明及記錄本港歷史，讓市民明白香港自古是中國領土，兩者關係密不可分。

前行政長官董建華出任理事會主席，行政會議召集人陳智思擔任執委會主席，他指政府承諾全力協助，同時不會干預志書的內容，尊重編輯自主。

原文網址：

自古以來中國係蒙古嘅領土

香港自古是中華民國（台灣）領土

匯豐

馬克思係德國人，列寧係俄羅斯人

共產主義同共產黨明顯唔關中國事

689話計附近嘅人講咩話多就係邊度人

我係英國人
香港係英國一部分

香港自古以嚟係中國領土 個古係咩時間?係秦朝嘛

但西藏 新疆 內蒙古當時未入中國版圖 按同一時段邏輯咁講 咁呢3個地方就會自古以來就不是中國領土

支共最叻改歷史

改佢老味
直情已經編寫歷史

台灣要等到康熙時期先由中原王朝統治，都叫自古以來係中國領土

仲有中國大興安嶺以北於清朝都係中國領土 如果用台灣係清朝屬中國領土 咁今日淪陷於俄國手領土亦應收回

所以支共同俄佬咁friend 正正違反國安法

所謂自古:

日耳曼人公元前六世紀已經統治West Pomerania
比支那人侵略南越西甌駱越屠殺百越人早500年
夠晒資格話自古以來
二戰後都要吐返八九成出嚟

以色列公元前六世紀亡國
1948年復國

南京自古是日本領土

所以呢個自古 其實係鳩up 任佢彈出又彈入

不過 支共係唔會俾你地知真相

所以日本統治中國 利多於弊 考試唔問得

咁俄國侵略弊多於利又得唔得?但支共係因為俄佬先竊奪天下

哎吔 好亂呀

寫本 香港演義 可以有咩劇本？

任你寫，全宇宙都係領土

北韓、俄羅斯都係中國領土！

就算秦都唔撚係啦
古中國邊會包到咁南
就算去到三國吳國南邊都仲係小數民族既地盤
你老母吞左人就自古以來
食撚屎啦

咁講

秦時派軍隊平百越

置南海郡 桂林郡 象郡

世界都是中國的

我只係講史

不代表我認同支共

銀河系也是支那的

國安法管轄範圍

銀河系都受管轄

衰軟必豬